溫碧霞有冇去探任達華？

溫big ha: 屌我啦